RB的致勝關鍵 別隊種子改寫全局！

81分鐘羅馬舊部舒希克脫下橙色球衣，上場後以身型支點統治力使馬體會後防忙於後退，造成極大壓力，以致隊友禁區頂無人看守下一射破網
羅馬歷練及經驗使他成長，埋下的種子更改寫比賽

收爺啦7頭 日撚日係到羅馬羅馬

你真係

佢仲煩過你d 李城post

一擔擔

屈dee係吹奏查漢巴殊先比較戇鳩

查查係比個領隊逼害啫
不過點都唔夠白禮頓賤
成季唔出人咁濟 仲好意思攞佢個倒掛金球出黎威 踢就無得踢仲要比呢隊閪波攞彩 諗起就火滾

咁都可以係個騎劫po到騎劫個po講查滿巴殊

佢如果唔提我都無位入啦

食屎晴潛能左

樓主